## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Ответ

Метод forEach ничего не возвращает, его используют только для перебора, как более «элегантный» вариант, чем обычный цикл for.